基本法附件三同國安法內容根本九唔搭八 :o)

憑咩引用附件三

國防

你有權反對咩
你阻止到咩
中國共產黨會講道理？

佢話ok就ok啦

同勁共講法律

重要無得由法庭決定
跟本無得玩

附件可以厚過正文

中共話ok就ok
洗撚理班港豬

佢應該加上國安法 唔係根據附件三

佢好似係加落去，唔係印用

用呢條
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

黨大於法
黨話太陽係西邊昇上嚟
邊個敢提個東字？

反正放係邊都全票通過啦

没错

本身已經係厚過

木木鄭用緊急法時候話過香港唔係緊急狀態

香港法院第一時間仆去奶共啦

就快亡國，所以用得附件三

我當...佢唔奶呀

都無辦法
法治已死 要淪陷真係一眨眼既時間

呢個完全唔同

基本法俾人大有主動修法權
此po已完